「Fight Culb研討會」打交黎一膽二力三功夫

我識有啲人，佢地成日畀人恰畀人圍，佢地想反抗，但總係無辦法衝破心理關口去郁手。次次唔係退到去牆角，就係傻仔咁企係到畀人包圍

為左拯救各位懦夫，我決定係到成立Fight Club

本會旨左提升各參與者膽量，於臨危時不亂，挺身捍衛自己及同伴。

本會之活動以實戰實踐，適應在危機下的情況

推